區選要贏就唔該放棄鍵戰

首先，我唔覺得香港任何選舉對本地政治有任何影響，你去投票香港唔會「向民主踏前一步」，唔好FF，亦唔會強求大家去投。

但可以幾肯定講，區選結果會影響國際戰線，歐美或多或少視今次係香港人表態，佢地跟進既力度有幾大，區選結果會有影響，但並非致命影響。

首先，你要有心理準備「非建制」唔會大贏，持平小勝已經可以開香檳，地區選舉同口講口賠既「民意調查」並不一樣，佢反對警暴都可以唔投票。調整好你既心理狀態之後，你都仲覺得要幫區選助戰，咁就唔該你放棄鍵戰，平面、網絡文宣已經唔夠時間做，冇時間入腦，你要做既，係用你既 Network 去拉人投票，唔係 WhatsApp 拉票，而要上門拉人去票站，「同儕壓力」強過圖文 100 倍。打晒你phone book 入面所有既電話，朋友拉朋友，當然藍絲可以慳返。

家陣想贏多少少係得呢個方法。

push

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

Push

同場加映，王慧麟評論：

前輩教落，選舉好講個勢。
候選人落到區派嘢，就會知道有冇個勢會贏。
好簡單：出面封晒路。朝早巴士站有一班人排緊隊。候選人一邊播「榮光」，一邊派單張。果d街坊，西口西咁望住你。
咁就會明白，乜嘢叫做勢。
咁死啦，西口西面。
老實：問過一些候選人。
佢地唔係好樂觀。
當然，佢地唔會響臉書上承認，形勢麻麻，咁即係認輸啦。
但係，咁亦唔代表，成日要打飛機，講乜嘢翻盤呀、大贏呀、光復呀、公投呀。
依家太多自我陶醉的廢話。
必須承認：其實形勢麻麻，希望大家真係盡量落街投票。
贏唔到就贏唔到啦。
支持手足，唔代表要投票支持泛民候選人，兩樣嘢唔係因果，亦唔係掛勾的。呢d係基本邏輯。
唔好再打飛機認屎認屁了。

推